屌你老味李克勤個頭想點！？

有咩問題

正正常常普普通通男仔頭囉

髮線高係咁架啦

普通髮型啫洗唔洗屌人老味

個髮型正常, 係個樣問題啫

係咪樓主個髮型比較特別 自帖上黎大家研究下啦

重以為有啲驚天地 泣鬼神嘅髮型
樓主我屌你老味

樓主做乜鳩

樓主你個頭想點？

聽講假髮

肯定假髮